一人一句留比前度既說話

希望你可以過得更加開心快樂
希望佢可以帶你去好多好多既地方
多謝你令我成長

想問下大家，感情係咪話放低就可以放低？

柒頭唔好再煩我！永不再見！

都無前度。。。。。

再也不見

話放低只係口講 要真正放低係等時間過

再見也是朋友哩句根本就係自欺欺人！

分開咗既人，我真係唸唔到有咩理由會再若無其事咁相見

玩弄感情正仆街

我過得快唔快樂關你撚事咩柒頭皮 你成長唔到架啦返番入你阿媽個閪道啦

好撚賤

對唔住

對唔住 事隔5年
頭3年我以為可以放低你
原來我都係做唔到
我真係好掛住你

五年都可以放唔低。。。
個感情有幾刻骨銘心

對唔住 我會改好自己 之後等你

仲等乜鬼
人地唔會等你呀

恭喜你 結埋婚生埋仔！
永遠幸福快樂 身體！
有時候休息多d,照顧好爸爸媽媽
唔好激佢地

多謝你比我知道原來真係有女人咁平

唔好屎忽痕關心我
我唔應你 就係要令你永遠內疚

唔駛改啦 下個更可愛 巴打

希望你同你條仔一齊都受到報應

如果難過 請妳忘了我

唔好咁早死 大把日子要你過

如果再嚟過嘅話 我會選擇屌埋你先再飛你
依家拍緊拖嘅你有冇興趣出嚟玩返場友誼波？